租客新手，請各位過來人分享經驗

1.
裝修，
-出面揾人裝修真係好撚貴
有間四十幾年唐樓想放租(室內350尺度 室外有平台150尺左右) 40年冇整環境幾惡劣下..
揾人睇過成屋整最平要廿八萬
但搞完回返本又分分鐘重建，想請教下係邊搵人整比較好? 之前係香討問，但係D人一係就貴，一係就不明來歷冇公司既

2. 搵經紀
出面間間公司都係收半個月租作中介費 想問下班經紀負責既野係咪純粹forward 客? 租霸果D 佢唔會理

3. 計稅
一租通常係咪至少1年? 同埋如果屋企人過左70歲都係要每年填稅表?

唔該晒大家

租客搞咩裝修呀

你豪裝都唔係自己屋

過左死約人地有權唔續租
靚屋加租 租俾第個唔好
真係多謝晒你

如果租 你搵間正常的
企企理理 可以搬傢俬即住個D

簡簡單單
有咩事搬走都容易

佢好明顯係租比人 但打錯/唔識字

樓上盲撚

佢應該打錯字

我打錯 sorry